搬去政事台?(16)

點解本土派啲後生仔個個都岩岩蠶蠶，怪石嶙峋咁？

LIHKG @ Android

點解本土派啲後生仔個個都岩岩蠶蠶，怪石嶙峋咁？